呢集iz*one arcade嘅牙宮睇到我有啲不安..

全程無神無氣, 有幾個shot影到佢好明顯嘅不屑厭惡表情..
雖然唔算好中2佢, 但應該唔會太受歡迎畀團友杯呱..

M到啫

唔信貢簡單..

我呢期都feel到少少
d日本妹多數都比人杯

牙包本身毒舌妹去到都要扮純情

牙英呢啲臭串妹唔屌唔得..

挽下情緒姐..

你都係入去陪龍生啦